{
    "The CSS language and framework for rapidly building modern and high-performance websites.": "一個 CSS 語言兼框架，用於快速打造現代且具高效能的網站。",
    "Updates": "更新",
    "updated": "更新於",
    "Daily": "日常",
    "ON THIS PAGE": "該頁目錄",
    "Changelog": "變更日誌",
    "Edit this page": "編輯此頁",
    "Issue on this page": "提交此頁問題",
    "This page does not exist": "此頁面不存在",
    "Sorry, the page cannot be found. Please try searching for other content.": "抱歉，找不到該頁面。請嘗試搜尋其他內容。",
    "Edited by": "編輯自",
    "Authored by": "撰寫自",
    "Migration": "遷移",
    "Made by": "製造自",
    "Fundamentals": "基礎原理",
    "Comparison": "比較",
    "Production Optimization": "效能優化",
    "Variables & Modes": "變數與模式",
    "Design Variables": "設計變數",
    "Colors": "色彩",
    "Fonts": "字體",
    "Screen Sizes": "螢幕尺寸",
    "Spacing & Sizing": "間距與尺寸",
    "Minimization": "最小化",
    "Lazy Loading": "延遲載入",
    "Pre-rendering": "提前渲染",
    "Documentation": "文件",
    "Version": "版本",
    "Language": "語言",
    "Theme": "主題",
    "System": "系統",
    "Community": "社群",
    "Unstyled Content": "無樣式內容",
    "Critical Resources": "關鍵資源",
    "Runtime Rendering": "即時編譯",
    "Static Extraction": "預先編譯",
    "Progressive Rendering": "漸進式渲染",
    "Get started with Master CSS": "開始使用 Master CSS",
    "code": "程式碼",
    "Authoring": "創作",
    "components": "元件",
    "templates": "版型",
    "layouts": "版面",
    "pages": "頁面",
    "forms": "表單",
    "Installation": "安裝",
    "Precedence": "優先級",
    "editor": "編輯器",
    "finder": "檔管",
    "Sharing ...": "分享中 ...",
    "Share": "分享",
    "USD": "美金",
    "General": "通用",
    "Download": "下載",
    "Search ⌘ K …": "搜尋全站 ⌘ K …",
    "Searching …": "搜尋中 …",
    "Search documents by title, content …": "搜尋文件標題、內容 …",
    "$SearchNotFound": "找不到符合<1>\"{{keyword}}\"</1>的結果",
    "Docs": "文件",
    "UI": "用戶介面",
    "Roadmap": "路線圖",
    "Play": "試玩",
    "Quick Start": "快速啟動",
    "PREVIOUS": "前一頁",
    "NEXT": "下一頁",
    "Recommanded": "推薦",
    "Blog": "部落格",
    "Components": "元件",
    "Templates": "樣板",
    "Introducing ─ Group": "隆重介紹 ─ 群組",
    "New Feature": "新功能",
    "MIT License": "MIT 授權",
    "Overview": "概覽",
    "Language Service": "語言服務",
    "Sponsor": "贊助牆",
    "Donate": "贊助",
    "Getting Started": "開始使用",
    "Tutorial": "教學",
    "Syntax": "語法",
    "Code Linting": "程式碼檢查",
    "Design System": "設計系統",
    "Approach": "設計模式",
    "Global Styles": "全域樣式",
    "References": "參照",
    "Setup": "安裝",
    "Introduction": "介紹",
    "Core Concepts": "核心概念",
    "FAQs": "常見問答",
    "Developer Tools": "開發者工具",
    "Guides": "指南",
    "Style Guide": "風格指南",
    "Markup-driven Styles": "標記驅動樣式",
    "Style Element": "風格元素",
    "Syntax Cheat Sheet": "語法速查表",
    "Core": "核心",
    "Integrated Comparison": "綜合比較",
    "Responsive Design": "響應式設計",
    "Styles": "樣式 Styles",
    "Values": "代值 Values",
    "Semantics": "語意 Semantics",
    "Browser Support": "瀏覽器支援",
    "Methods": "方法 Methods",
    "Compilation": "編譯",
    "Rendering Modes": "編譯模式",
    "Syntax Tutorial": "語法教學",
    "Classic Features": "經典特色",
    "Reusing Styles": "重用設計",
    "Markup-driven": "標記驅動",
    "Style Declarations": "樣式宣告",
    "States and Queries": "狀態與查詢",
    "Dynamic Application": "動態應用",
    "License": "許可證",
    "Configuration": "配置",
    "Customization": "自訂",
    "Rules": "規則 Rules",
    "Sources": "掃描源 Sources",
    "Keyframes": "關鍵影格 Keyframes",
    "Compiler": "編譯器",
    "Color": "前景色 Color",
    "Selectors": "選取器 Selectors",
    "Functions": "函式 Functions",
    "Breakpoints": "響應式斷點 Breakpoints",
    "Base Colors": "基本色彩",
    "Text Colors": "文本色彩",
    "Screens": "畫面",
    "Queries": "查詢 Queries",
    "State Selectors": "狀態選取器",
    "Conditional Queries": "條件式查詢",
    "Core Syntax": "核心語法",
    "Animations": "動畫 Animations",
    "Variables": "變數 Variables",
    "Theme Modes": "主題模式",
    "Supports": "支援依賴 Supports",
    "Appearance": "外觀 Appearance",
    "Accent Color": "強調色 Accent Color",
    "Caret Color": "光標色 Caret Color",
    "Cursor": "游標 Cursor",
    "Layout": "佈局",
    "Box Decoration Break": "盒裝飾分段 Box Decoration Break",
    "Break After": "前分段 Break After",
    "Break Before": "後分段 Break Before",
    "Break Inside": "內分段 Break Inside",
    "Clear": "清除 Clear",
    "Columns": "多列 Columns",
    "Column Span": "列跨度 Column Span",
    "Direction": "方向 Direction",
    "Display": "展示 Display",
    "Float": "浮動 Float",
    "Inset": "内嵌 Inset",
    "Isolation": "隔離 Isolation",
    "Overflow": "溢出 Overflow",
    "Position": "位置 Position",
    "Z Index": "Z Index",
    "Flex": "彈性 Flex",
    "Flex Basis": "彈性依據 Flex Basis",
    "Flex Direction": "彈性方向 Flex Direction",
    "Flex Grow": "彈性增長 Flex Grow",
    "Flex Shrink": "彈性收縮 Flex Shrink",
    "Flex Wrap": "彈性換行 Flex Wrap",
    "Grid": "網格 Grid",
    "Grid Auto Columns": "網格列規則 Grid Auto Columns",
    "Grid Auto Flow": "網格流向 Grid Auto Flow",
    "Grid Auto Rows": "網格行規則 Grid Auto Rows",
    "Grid Column": "網格單列 Grid Column",
    "Grid Columns": "網格多列 Grid Columns",
    "Grid Row": "網格單行 Grid Row",
    "Grid Rows": "網格多行 Grid Rows",
    "Grid Template": "網格樣式 Grid Template",
    "Grid Template Areas": "網格樣式區域 Grid Template Areas",
    "Grid Template Columns": "網格樣式多列 Grid Template Columns",
    "Grid Template Rows": "網格樣式多行 Grid Template Rows",
    "Grid And Flexbox": "網格與彈性盒",
    "Align Content": "內容對齊 Align Content",
    "Align Items": "項目對齊 Align Items",
    "Align Self": "自身對齊 Align Self",
    "Gap": "間隙 Gap",
    "Justify Content": "內容調整 Justify Content",
    "Justify Items": "項目調整 Justify Items",
    "Justify Self": "自身調整 Justify Self",
    "Order": "排序 Order",
    "Place Content": "內容配置 Place Content",
    "Place Items": "項目配置 Place Items",
    "Place Self": "自身配置 Place Self",
    "Tables": "表格",
    "Border Collapse": "邊框折疊 Border Collapse",
    "Table Layout": "表格佈局 Table Layout",
    "Object Fit": "物件配適 Object Fit",
    "Object Position": "物件位置 Object Position",
    "Font": "字體 Font",
    "Font Color": "字體顏色 Font Color",
    "Font Family": "字體系列 Font Family",
    "Font Size": "字體大小 Font Size",
    "Font Style": "字體樣式 Font Style",
    "Font Variant Numeric": "字體數字變體 Font Variant Numeric",
    "Font Weight": "字體粗細 Font Weight",
    "Font Smoothing": "字體平滑 Font Smoothing",
    "Text": "文字",
    "Text Align": "文字對齊 Text Align",
    "Text Decoration": "文字裝飾 Text Decoration",
    "Text Decoration Color": "文字線段色彩 Text Decoration Color",
    "Text Decoration Line": "文字線段配置 Text Decoration Line",
    "Text Decoration Style": "文字線段樣式 Text Decoration Style",
    "Text Decoration Thickness": "文字線段厚度 Text Decoration Thickness",
    "Text Fill Color": "文字填充色彩 Text Fill Color",
    "Text Indent": "文字縮行 Text Indent",
    "Text Orientation": "文字方向 Text Orientation",
    "Text Overflow": "文字溢出 Text Overflow",
    "Text Shadow": "文字陰影 Text Shadow",
    "Text Size": "文字大小 Text Size",
    "Text Stroke": "文字邊框 Text Stroke",
    "Text Stroke Color": "文字邊框色彩 Text Stroke Color",
    "Text Stroke Width": "文字邊框粗細 Text Stroke Width",
    "Text Transform": "文字轉換 Text Transform",
    "Text Underline Offset": "文字底線偏移 Text Underline Offset",
    "Text Rendering": "文字渲染 Text Rendering",
    "List Style": "列表樣式 List Style",
    "List Style Image": "列表樣式圖像 List Style Image",
    "List Style Position": "列表樣式位置 List Style Position",
    "List Style Type": "列表樣式型態 List Style Type",
    "Typography": "排版",
    "Letter Spacing": "字元間距 Letter Spacing",
    "Line Clamp": "行數 Line Clamp",
    "Line Height": "行高 Line Height",
    "Content": "內容 Content",
    "Vertical Align": "垂直對齊 Vertical Align",
    "White Space": "空白 White Space",
    "Word Break": "換行 Word Break",
    "Word Spacing": "字距 Word Spacing",
    "Writing Mode": "書寫模式 Writing Mode",
    "Background": "背景 Background",
    "Backdrop Filter": "背景濾鏡 Backdrop Filter",
    "Background Attachment": "背景附著 Background Attachment",
    "Background Blend Mode": "背景混合模式 Background Blend Mode",
    "Background Clip": "背景剪裁 Background Clip",
    "Background Color": "背景色彩 Background Color",
    "Background Image": "背景圖像 Background Image",
    "Background Origin": "背景原點 Background Origin",
    "Background Position": "背景位置 Background Position",
    "Background Repeat": "背景重複 Background Repeat",
    "Background Size": "背景大小 Background Size",
    "Border": "邊框 Border",
    "Border Color": "邊框色彩 Border Color",
    "Border Style": "邊框樣式 Border Style",
    "Border Width": "邊框寬度 Border Width",
    "Border Radius": "邊框半徑 Border Radius",
    "Outline": "外框 Outline",
    "Outline Color": "外框色彩 Outline Color",
    "Outline Offset": "外框偏移 Outline Offset",
    "Outline Style": "外框樣式 Outline Style",
    "Outline Width": "外框寬度 Outline Width",
    "Shape": "形狀",
    "Shape Image Threshold": "圖像形狀伐值 Shape Image Threshold",
    "Shape Margin": "形狀外距 Shape Margin",
    "Shape Outside": "外部形狀 Shape Outside",
    "Clip Path": "剪裁路徑 Clip Path",
    "Sizing": "尺寸",
    "Aspect Ratio": "長寬比 Aspect Ratio",
    "Box Sizing": "盒尺寸 Box Sizing",
    "Width": "寬度 Width",
    "Min Width": "最小寬度 Min Width",
    "Max Width": "最大寬度 Max Width",
    "Height": "高度 Height",
    "Min Height": "最小高度 Min Height",
    "Max Height": "最大高度 Max Height",
    "Spacing": "空間",
    "Margin": "外距 Margin",
    "Padding": "內距 Padding",
    "Transition": "轉場 Transition",
    "Transition Delay": "轉場延遲 Transition Delay",
    "Transition Duration": "轉場期間 Transition Duration",
    "Transition Property": "轉場屬性 Transition Property",
    "Transition Timing Function": "轉場定時函數 Transition Timing Function",
    "Transform": "變形 Transform",
    "Transform Box": "變形盒 Transform Box",
    "Transform Origin": "變形原點 Transform Origin",
    "Transform Style": "變形樣式 Transform Style",
    "Animation": "動畫 Animation",
    "Animation Delay": "動畫延遲 Animation Delay",
    "Animation Direction": "動畫方向 Animation Direction",
    "Animation Duration": "動畫期間 Animation Duration",
    "Animation Fill Mode": "動畫填充模式 Animation Fill Mode",
    "Animation Iteration Count": "動畫互動次數 Animation Iteration Count",
    "Animation Name": "動畫名稱 Animation Name",
    "Animation Play State": "動畫播放狀態 Animation Play State",
    "Animation Timing Function": "動畫定時函數 Animation Timing Function",
    "Svg": "Svg",
    "Fill": "填充 Fill",
    "Stroke": "繪製邊框 Stroke",
    "Stroke Width": "繪製邊框寬度 Stroke Width",
    "Visibility": "能見度 Visibility",
    "Opacity": "透明度 Opacity",
    "Effect": "特效",
    "Box Shadow": "盒陰影 Box Shadow",
    "Filter": "濾鏡 Filter",
    "Mask Image": "圖像遮罩 Mask Image",
    "Mix Blend Mode": "混合模式 Mix Blend Mode",
    "Scroll": "滾動",
    "Overscroll Behavior": "滾動行為 Overscroll Behavior",
    "Scroll Behavior": "滾動行為 Scroll Behavior",
    "Scroll Margin": "滾動外距 Scroll Margin",
    "Scroll Padding": "滾動內距 Scroll Padding",
    "Scroll Snap Align": "子層滾動對齊 Scroll Snap Align",
    "Scroll Snap Stop": "子層滾動暫停 Scroll Snap Stop",
    "Scroll Snap Type": "子層滾動型態 Scroll Snap Type",
    "Interactivity": "互動",
    "Pointer Events": "指標事件 Pointer Events",
    "Resize": "調整大小 Resize",
    "Touch Action": "觸控動作 Touch Action",
    "User Drag": "用戶拖曳 User Drag",
    "User Select": "用戶選取 User Select",
    "Accessibility": "無障礙閱讀",
    "Screen Readers": "螢幕閱讀器 Screen Readers",
    "Optimization": "最佳化",
    "Contain": "限制渲染 Contain",
    "Will Change": "預先更動 Will Change",
    "Variable": "變數 Variable",
    "Generated CSS": "生成的 CSS",
    "Modifying 3rd parties": "第三方修改",
    "State Management": "狀態管理",
    "Fixes, improvements, additions, and diffs.": "修復、改善、增進、差異"
}